幣了，用左b1 datafile寫b2

點算

無問題

下年加油